有無人有養刺猬

好想養一隻 想知道易唔易照顧 需要準備啲乜野去照顧佢
唔係玩玩下衝動心態 想養好耐
同埋想問係咪有得領養

刺蝟好短命 我果隻前幾日死左

好似慘死咗

rip 咁你仲會唔會繼續養第二隻

好多年前養過隻杏色刺蝟

主食貓糧，間唔中餵下麥皮蟲/生果俾佢食

養唔難，不過真心臭

要好勤力幫佢洗籠換木糠！

有無病過？有無睇醫生

試下用寵物尿片 唔臭又乾淨

都算易照顧，刺蝟9成9時間都係訓覺多，通常會喺凌晨先活動、跑滾輪。不過通常都唔會訓練到佢地定點去廁所，加上佢地跑滾輪會邊跑邊痾，呢樣係在所難免。所以你要接受到每日幫佢洗屎輪，其他都唔難搞。

好短命，諗清楚

3-5 年 最多

唔算短啦 咁細隻 長命過倉鼠

冇病過, 仲好爬得𠻹

夜晚唔知佢點爬出去用嚟養佢個大膠箱

朝早俾老母發現走埋入廚房垃圾桶到...

好似話直頭入埋入去... 好彩俾佢發現到

我有一隻岩岩2歲走左
而家呢隻2歲半

我會com 蓋 爬牆高手

膠箱咁跣都爬到？

第一隻5歲半走左，
隔半年養緊第二隻歲半

最緊要爬文，同做最壞打算
會咬人/唔比你抱/係輪痾屎，成身成腳都係
輕微疥癬一定會有，預要睇醫生滴藥/keep住沖涼

勤力換就唔臭 個環境要清潔
唔建議食貓糧 佢地食得重味自然會臭
我比黑糧 & Select 佢地食

佢地好屙得 一定要日日執日日清
加上環境要保持通風 佢地好易有病
成日都要睇醫生

養過一仔一女
個人認為仔係大味d (因為佢地會打丁）